聰sir宜家係42樓係咪驚到瀨尿？

晚晚咁樣唔使收工啦

肥仔會唔會手震震，痾尿都射到成地係？

返左屋企啦